有預感我訓左之後btc 會插

希望我唔好中

on9

咁你唔好瞓了

好簡單嘅解決方法
你唔瞓咪得

扑暈自己年尾醒返提早退休

訓先，祝大家好運

快撚D訓啦

siu4

咁咪好囉，瞓醒就升

你又岩
又升啦

9sir 你啲 bitcoin 有冇事